好撚大雨呀，鳴鳴

好撚大雨呀，鳴鳴

召喚@儲錢要供823

見到振朗狙擊手以為樓主係tvb狙擊手
點知一起仔佢先係畀人追擊嗰個
唔明點解樓主唔道個歉就算

落多d去長江上游🤣